每次接推銷電話cold call 我都唱「願榮光歸香港」

「我有個問題想問」

「咩問題呢，先生？」

「何以這土地 淚再流？
何以令眾人 極慣恨？」

good

次次都講光復香港時代革命
萬試萬寧
藍絲未必知願榮光歸香港

on9 同直接話埋藍絲你係黃有咩分別？ 人地有哂你電話地址都唔奇

個方法係好正面
但會暴露左自己🙈

有冇人一齊唱

教阿蛇做野？

想知對方點回應

直接上你屋企拉你